最近睇緊邊套韓劇? 【20】

女神降臨今個禮拜停播
不過星期六又有得睇驅魔麵館了

lm

Lm

有冇人有睇mbc演技大賞
朴海鎮中長髮又幾正

留名

哲仁皇后

Lm 今個星期終於有麵館唔好再停喇依家斷斷地

想睇1%的可能性
邊度有得睇

岩睇完3017
套野好直得推介
好正能量、申惠善真係做得勁好

李棟旭愛人lm

早排番睇左鬼怪
果陣靚仔過依家九尾好多

我都覺鬼怪係李棟旭嘅美貌全盛時期cls靚仔到

觸及真心有無睇
點解佢同女主個look可以同鬼怪果陣一樣
係唔係同期拍

兩年之後拍我覺得依家太瘦太乾

但我鍾意鬼怪劉寅娜個性格多D
如果係應該更好笑

算係補完鬼怪嘅後續

我都係當佢鬼怪既第續集去睇
地獄使者一樣都係個個地獄使者,性格好似無咩點變
但劉寅娜都變到小小傻就無咁有火花
雖然都好sweet

有冇人中意李棟旭同金宣兒套女人香氣
我翻睇左好多次 果陣開始中意李棟旭

初頭都好好地，係呢度開始暴走

講開之前啲劇
秀智同李鍾碩嗰套當你沉睡時都好好睇

好過startup十萬倍

1％真係好甜 但點解每集得三十幾分鐘

當你沉睡時 愛情線+故事都好好睇
又甜 又有丁海寅睇

Pinocchio 當你沈睡時 聽見你的聲音 全部都好睇
同Start- up係同一個編劇 (我到而家都接受唔到劇本水準既落差)

某程度上睇李鐘碩

同好我比起佢鬼怪既角色更加鍾意佢呢套

Random講下自己既韓劇list先，唔計呢兩年既新劇
其實講唔曬，但呢堆係我覺得好睇+會想翻睇既劇

現代：
- Signal
- Pinocchio
- 當你沉睡時
- 聽見你的聲音
- 來自星星的你
- 瘋了因為你
- 奇怪的搭檔
- 仁顯王后的男人
- 九回時間旅行
- 鬼怪
- 太陽的後裔
- W 兩個世界
- 主君的太陽
- 秘密花園
- 舉重妖精金福珠
- 三流之路
- 今生是第一次
- 又，吳海英
- Beauty Inside
- 戀愛的發現
- 沒關係，是愛情啊
- 認識的妻子
- Kill Me Heal Me
- 秘密
- 宮
- 咖啡王子一號店
- 49天
- 城市獵人
- Pasta
- 燦爛的遺產
- 善良的男人
- 灰姑娘的姐姐
- 檢查官公主
- 女人的香氣
- 浪漫滿屋

古裝：
- 擁抱太陽的月亮
- 張玉貞，為愛而生
- 成均館緋聞
- 公主的男人
- 一枝梅
- 大長今

一無李鐘碩就甩轆

run on 睇睇下幾有趣可能男女主人設都有少少特色,劇情大路但拍出黎又唔差

鬼怪我睇左2集就冇動力睇
覺得佢同金宣兒襯d

認真好睇既韓劇好多 但好多都睇過一次就算
不如講下有邊套你地會返睇

沒關係是愛情啊
主君的太陽
鬼怪

呢三套已經睇咗三次

哲仁皇后
上流戰爭
女神降臨

繼續推機醫同1988
兩套都睇咗四次 請回答攞埋嚟做assignment

想問下惡之花
18again
雖30仍17
睇邊套好先
最後睇緊他人即地獄
睇李棟旭

機醫同機智的監獄都好好睇

我個人18》麗之花〉3017

他人即地獄我睇到一半頂唔順棄咗太抑壓
有李棟旭都頂唔緊

18竟然咁好睇
啲劇好像就黎煲晒咁

但李棟旭係套戲嗰樣好正
就黎諗住重睇觸及真心
想睇啲甜到糖尿嘅戲

惡同另外兩套唔同劇種喎
18 again麻甩佬都睇到眼濕濕
3017就睇申惠善

李棟旭係呢套戲瘦到面都凹哂咁

又好笑又多感動位
又多靚仔靚女

支持18again第一

接受唔到我bb咁邪惡

雖然精神病
鬼怪
真心
金秘書
沒關係,是愛情
城市獵人
一枝梅
金子輕鬆出來吧

你bb好正

我的女朋友是九尾狐

浪漫醫生金師傅
太陽的後裔

真係咁正? 本身見個劇情咁大路就冇諗住睇

支持18again

口味呢啲見仁見智啦有人會覺得後面有啲拖 我覺得還可以 同埋整體都幾好睇 會又笑又喊每集都有啲新鮮感 最緊要養眼

惡之花>18again>3017

咁我睇先
我都好鍾意李準基
好想犯罪心理出2
有原班人馬

女神降臨
偶然發現的一天
大力女子都奉順
舉重妖精金福柱

本身唔係成日睇韓劇 對上一次都係睇主君的太陽
以上呢四套係最近先睇
偶然發現的一天真係勁好睇 啲歌又好聽
極力推薦

講起李棟旭 有冇人睇過佢幾年前套泡泡糖？好唔好睇
最近劇荒 你哋啲推薦都好大路睇過哂有冇啲好冷門又好睇嘅推薦

上個po嗰啲都睇晒？勁嘢

睇咗差唔多8年韓劇岀名嘅都睇過哂

之前見收視超低skip咗

超級悶

愛情劇好睇嘅基本上都講哂
仲有套戀愛的發現都好睇, eric同鄭裕美

same宜家真係冇嘢揾嘢嚟睇

呢套當年on檔追咗幾集就棄咗 太耐之前唔記得點解可以開返嚟睇

咁可唔可以話想開啲咩之前都可以問下你先

你係到問一定有人答到你㗎

過來抱抱我 自白

犯罪心理唔係爛劇黎咩

hello Ben仔

Hello 你有冇因為李棟旭睇埋泡泡糖

冇乜人講暗行御史幾好睇 呢幾集都幾刺激

我覺得少悶

偶然發現的一天
正啊 個個都靚仔靚女

我都睇左十年韓劇你有冇特別鍾意咩genre？
比較冷門既話其實我都有推薦唔係大cast嗰啲都好好睇
- 自體發光辦公室
- 浪漫的體質
- 不要戀愛要結婚
- 我身後的陶斯
- Sign
- 幽靈

特別勞動監督官趙掌風
精神病患者日記

今晚KBS演技大賞朴成勳好型

【#sbs演技大賞#】年度大賞#南宮珉#（#棒球大聯盟# ）

N萬次上水推薦大家睇依套劇
我心目中2020年韓劇No.1永遠都係依套劇

實至名歸

鍾意睇類似呢啲一group人追兇手
Voice 1 / 神的測驗

恭喜
佢呢套做得好好

Penthouse 3個女主都最優秀賞
成個頒獎禮都基本上都係penthouse 金師傅2 stove league 掃獎
布拉姆斯都有兩三個

李敏鎬攞最優秀演技真係O左嘴囉
套劇冇收視佢又冇演技

@鳳凰天使TSKS

#kbs演技大賞# 大賞-千虎珍《結過一次了》

我咩都睇你推薦嘅得第一套冇睇過有2套都有蘇叔都算大cast啦 幽靈好睇！anyway多謝用心推薦

竟然做左最佳情侶 果陣屌到

宜家佢做緊果套好唔好睇

Sky castle

機監好睇啲，多啲成group人嘅scene，主線都分明啲，同埋小迷糊好得意

超婆媽

唔洗客氣你都好勁

監獄好睇啲

2021年韓劇丨男神女神回歸公仔箱 全智賢攜兩劇單挑孔劉 宋仲基
2021 勁多劇

劇荒喇

想追邊套

寂靜的大海
智異山
屍戰朝鮮：雅信傳
雪滴花

Bookmark 住先希望唔好雷聲大雨點小

嘩 真唔真

啱啱想貼出嚟比你捷足先登咗
D社好波

幾襯
朴恩斌仲攞埋最優秀賞

2020 SBS演技大賞 完整獲獎名單
男子新人演技賞：《Stove League》趙炳圭
女子新人演技賞：《浪漫醫生金師傅2》蘇珠妍
青少年演技獎：《The Penthouse》金賢秀
青少年演技獎：《無人知曉》安智浩
男子助演獎：《The Penthouse》樸殷碩
男子助演獎：《浪漫醫生金師傅2》金柱憲
女子助演獎：《浪漫醫生金師傅2》陳慶
團體助演獎：《Stove League》團隊
最佳情侶賞：《你喜歡勃拉姆斯嗎?》樸恩斌、金旻載
男子優秀演技賞（迷你劇奇幻＆浪漫部門）：《你喜歡勃拉姆斯嗎?》金旻載
女子優秀演技賞（迷你劇奇幻＆浪漫部門）：《便利店新星》金裕貞
男子優秀演技賞（迷你劇類型＆動作部門）：《浪漫醫生金師傅2》安孝燮
女子優秀演技賞（迷你劇類型＆動作部門）：《浪漫醫生金師傅2》李圣經
男子優秀演技賞（中篇劇）：《The Penthouse》尹鐘焄＆奉太奎
女子優秀演技賞（中篇劇）：《The Penthouse》申恩慶
男子最佳角色賞：《Stove League》吳正世
女子最佳角色賞：《Good Casting》崔江姬
男子最優秀演技賞（迷你劇奇幻＆浪漫部門）：《The King》李敏鎬
女子最優秀演技賞（迷你劇奇幻＆浪漫部門）：《你喜歡勃拉姆斯嗎?》樸恩斌
男子最優秀演技賞（迷你劇類型＆動作部門）：《Hyena：富豪辯護人》朱智勳
女子最優秀演技賞（迷你劇類型＆動作部門）：《無人知曉》金瑞亨
男子最優秀演技賞（中篇劇）：《The Penthouse》嚴基俊
女子最優秀演技賞（中篇劇）：《The Penthouse》金素妍＆李智雅＆柳真
製作人獎：《Alice》周元
大賞：《Stove League》南宮珉

@瘋狂的貧道

【李敏鎬 】在SBS獲得5次最優秀獎的李演員
圖1）2011年城市獵人
圖2）2012年信義
圖3）2013年繼承者們
圖4）2016年藍色大海的傳說
圖5）2020年the king

Sbs 好鍾意佢

哇！傳聞話係頂級明星情侶竟然係堅

D社幾時爆埋金秀賢同徐睿知

正呀
等佢哋公開承認

佢地仲後生
如果係堅既，反而唔想踢爆佢地
多數好快散

竟然 成件事好正面

係真就好啦

然後晏晝爆結婚

認咗喇

L竟然有身材 睇個陣嚇親

南宮民錯過左咁多次大賞 今次終於係佢

認左啦！！
source：

好襯啊

終於認
好似否認左好多次

好開心呀！！
希望佢地結婚呀！

幾大隻
不過最鐘意佢射箭個樣

好開心

真係好襯
外型 年紀 地位都差唔多

李妍書

又想重睇3017

佢係啲越睇越順眼既明星黎
Btw佢啲演技又係尾機

oh

請回答
三流
今生

雖30但17
步步驚心 麗
惡之花
梨泰院class

RUN ON 申世景好靚
唔明做咩D人咁憎佢
日與夜雪炫真心戲屎
永遠得一個表情

以前申世京真係麻麻 但近排我覺得幾好
日與夜今日一次過睇左10集 雪炫好似同上一套戲既感覺差不多
南宮民又係做番高智商角色
搞到套戲吸引力低左

雪炫真係唔適合拍戲
靠南宮珉一人救全劇

Run on有冇人開post?

超正呀唔悶嘅古裝劇 L又靚仔 女主又靚

任時完申世景幾襯,如果KEEP到呢2集質素,申世景係呢套絕對唔會俾人話差

成日覺得sbs劇好似整體好過另外兩間

係靚女 主要屌佢戲屎者

sbs肯扔錢所以啲劇係好過mbc kbs

我覺得佢未到屎，只可以話一般
話晒都係演技大賞拎過獎

佢個咀成日唔知想點

我都覺得佢同任時完襯！ Run On啲對白睇到好心動

真又唔會太扮嘢

開咗我的私生活睇
第四集就開始甜

佢係把聲難聽啲，其他都冇乜嘢

麻麻地 但都睇哂
每集都講好多野但又唔知講過啲咩咁

星期六日又可以睇哲仁皇后同麵館

麵館

睇完Run on竟然覺得唔錯
可能因為男主係時完
女主個角色幾岩申世景
演技進步左

今個禮拜終於有番麵館同女神睇

任時完真係好cute
成日覺得佢好似傻下傻下咁
ig成日貼圖cut左自己個樣然後又開多個po話唔係好識用ig
好天然

另外想問
我唔係好睇愛情劇
有冇啲唔太出名但又好睇有劇情既劇
類似
惡之花
penthouse
秘密森林
之類呢啲冇乜愛情但有劇情既韓劇
（唔一定警匪懸疑）

Signal

睇左啦

Sky castle? 你都應該睇左

想問加油吧威基基2好唔好睇
威基基1笑到仆街

365 逆轉命運的一年

隧道 train 火星生活 人人謊言
好耐以前嘅幽靈 被告人都唔錯

聽到傳聞
窮家出身新抱大戰上流老爺奶奶, 啲反轉好黑色幽默

1真係睇到笑岀聲2就個人覺得麻麻地

毛泰久

365
所有人的謊言
60天指定倖存者

但見到有金宣虎

同問，幾佬味

三流之路仲有套18歲的瞬間都幾正

18again

一般

可以睇下記得你
徐仁國+張娜拉
仲有未紅既寶劍

機智的監獄生活

人文教育101

哲仁皇后吊打晒呢期

睇哂signal 真係扭橋扭到最後一秒
女主好戲到 唔怪得係影后 內心戲同眼神屈到

多謝上面各位巴絲意見！
多左好多劇可以睇

頭先食飯開左暗行御使
好好睇！
已經睇晒追到最新
男主好靚仔

麵館都屈

孝燮B有新劇今次拍金裕貞

兩套都追緊

本身裕貞套打掃係同孝燮做cp 不過好似孝燮要拍3017所以推左
依套新劇實追 兩個都中意

係，幾中意佢既笑容

鬼怪

早幾日睇完一套叫Hot Stove League 幾好睇 題材幾特別
money ball feel

好緊張 第四集最尾咁嘅位完想死

重睇雙面靈探,之前睇左2集就冇睇,原來有金宣虎

呢套佢似男一多d

繼承者們 世界第一

熱血司祭

睇完喪屍偵探
12集劇情唔拖，進展快，以為會有好多支線查案，結果冇，唯一一單都係查邪教，之後直入主線，係個結尾我覺得麻麻

今日開哲仁皇后

哲仁

出師表

個ending留伏線俾s2 所以唔完滿

講左會有s2?
我自己覺得個結局走向唔似再有得發展

2幾集棄左，冇笑過

當然以上都只係我自己諗法，唔排除佢真係S2既

見有宣虎開左 無睇1 覺得2還好 係笑d 騎尼/9唔撘8既劇情位多

適逢孫藝珍出pool
開咗 經常請吃飯的漂亮姐姐
好撚sweet 好青春

氣氛營造一流 但中後段好差
你諗清楚睇唔睇落去

睇咗4集 還可以
諗唔到睇咩

睇咗run on
本身對申世景無咩好感
但依套同任時完好襯
好心動

暫時又唔會太拖拉

開頭真係好sweet
檯底拖手果度睇到勁心動

見到樓上有人推薦先開黎睇run on
本身麻麻地申世景
但佢同任時完幾有chemistry
d對白寫得幾好 好特別
任時完個人設好可愛

睇penthouse真係難頂 集集都咁狗血劇情
劇概念同skycastle差唔多

Sky castle 同佢比應該最多半狗血？

睇完第一集劇情好似好膠咁, 九唔搭八

Sky castle慢好多，同冇咁嘈
Penthouse集集都嘈到爆，同將所有元素濃縮埋一齊

就係想睇佢嘈 睇佢狗血
要真實既話咁同愛回家有咩分別

愛回家咪又係狗血

追咗少少po 見大家都話run on幾好睇？
好想睇任時完 但之前睇過申世景嘅劇 就覺得佢麻麻
諗緊開唔開呢套

係因為任時完個人設啫
好可愛喎

Kairos

男女主人設都有少少神經質睇睇下我覺得幾新鮮吸引到我追，不過唔係個個岩既，希望佢收視keep 到啦
任時完申世景真係好靚仔靚女好襯，開頭幾驚一啲火花都無

申世景同任時完幾sweet

run on好好睇

啱啱完sem開始睇愛的迫降好sweet

自體發光辦公室
金科長
Stove league
60天指定倖存者

搞錯呀 依家睇
會唔會邊睇邊自摸

咁樣會走雞 啱啱打完又去左睇 好甜呀呀呀呀 呢排完sem先得閒追劇 咁都見到你

最近睇緊：頂樓 女神降臨 RUN ON 哲仁皇后
短韓劇有：手工愛情 都市男女的愛情法 致美麗的我們
最中意頂樓 可能我中意狗血劇哈哈

stove league好睇

睇曬我的黃金光輝人生

好無睇 見哲仁對白提到呢套

劇情唔錯

識貨 我都有推辦公室

係咪見佢地拍拖好多人睇返
Netflix上返前十

睇完劇睇埋幕後花絮 真係甜到漏

yes

好正常

嗰排睇左梨泰院 之後冇時間睇埋呢套 早兩日完sem即刻追番 好好睇

遲啲睇 好襯

劇情主甜 無劇本一般
真係睇佢2個派糖
BTW未睇過都推介要睇,重點係佢2個真係一齊左

啲人有偏見

可能唔抵得人地天生唔洗整容都咁靚
不過佢係套劇同林時完都幾襯，佢之前拍親主演d劇都同男主唔襯，冇咩化學作用
利申：睇晒申世景主演過既咁多套劇

vagabond算唔算出名
睇李昇基開無雙不死mode都幾過癮
花遊記都可以一睇，李世榮carry晒中段到後段既劇情，但比較多無聊愛情位
經典既就九回時間旅行，宋編上神臺既作品
OCN既刑偵劇好多都高質，例如TEN，Tunnel，法外搜查，失蹤的黑色M
河智苑上年套朱古力都唔錯，題材比較另類，講臨終療養院，每個人物既故事都好感人，智英兩兄弟個集睇到喊

仲等緊第二季

1好睇過2好多
有哲仁個男主

我反而好鍾意睇申世景同秀英
成日撚鳩佢好鬼正

不過秀英個痴漢細佬好煩膠，呢條line冇咩作為可唔可以cut左佢

朱古力每個角色都寫得好好 男主個frd

套野其實都係戲假情真嫁啦

我冇睇過佢之前啲劇嚟講 呢套我覺得佢做得唔錯呀 支持你開！

廢時比韓國人話公費談戀愛先話8個月

推到佢地結婚生仔啦

真個idol又唔多養眼 我覺得

Vagabond同花遊記唔多掂喎

申世景個youtube channel都好好睇

唔知有
叫咩名

各人口味唔同

哲仁今個禮拜呢兩集幾好睇

Vagabond去到結局前十五分鐘都仲幾好睇嘅…
個結局真係好what the fuck

佢d表情好搞笑
忍屎/夾硬笑個樣笑死我

有同感到依家都冇新聞話開s2，我直頭有種上左賊船既感覺

哲仁viu係咪冇課金要等多一日先有得睇定 下一集先有得睇番上一集

個結局當open end 月尾等昇基新劇算

最近見老母喺電視睇如實陳述幾好睇
自己開左黎睇
岩岩睇到殺羅教授果集 睇到喉嚨痛 好撚柒痴線

有第2季咪好，冇咪伏其實幾好睇

應該係依家去唔到外國拍

雲畫的月光呢

Run on真係申世景既再發現
真係唔明點解以前啲劇可以咁難睇
Ps 本身因為佢冇諗住睇

竟然 我見今次男女主都有唔少好評

Mr. Sunshine好好睇

我用完佢個免費7日之後自動課左金
果28蚊當支持下viu，個平台咁多野比我睇，又夠高清，畫質同平時上網睇真係清好多

個ex仲要覺得佢冇誠意
嫌棄樣走左
真係笑死

Netflix 有套無淚交鋒
有冇人睇左

@韓國me2day

【kr】某電視劇局相關人士5日表示:"金恩淑作家今年下半年計劃新劇，正在準備最快於今年年末，最晚將於明年上半年播出的電視劇，主人公是宋慧喬。"宋慧喬和金恩淑作家在2016年合作了《太陽的後裔》，最高收視率達到38.8%，此次再次見面令人期待！

有無人睇 netflix 致我們的小美好 金曜漢
雖然劇情都係大路校園劇

影響後世歷史 蝴蝶效應 一直咬住韓室長

宋慧喬

唔知拍完會唔會再婚

咁玩法，不如揾埋玄彬做男主角啦

張基龍有望出演新劇《現在正在分手中》與宋慧喬合作浪漫愛情劇！

宋仲基、全汝彬、玉澤演主演tvN新劇《Vincenzo》劇本閱讀照公開！將接檔《哲仁王后》在2月播出

《玩什麼好呢?》劉在錫尋找新綜藝人！《The Penthouse》金素妍＆《驅魔麵館》趙炳圭參與錄製！

有啲劇情都幾夾硬黎 咁比較起我覺得中國版好睇啲我都係因為曜漢先睇 但頭兩集女主啲行為尷尬到頂唔順

我都覺同埋女主有啲醜

睇左一集 同支那一模一樣咁濟
其實支那版好睇d
好撚sweet

我都麻麻女主 啲人話佢幾可愛幾靚 我完全唔覺望到佢完全唔想開呢套睇

屌 咪搞喇 邊個仲想同宋慧喬有關係
上年7月先俾呢條女喺微博傳話咩復合
傳傳下搞到韓國本土有新聞
搞到出國拍緊電影都俾人煩然後要回應

金編應該好多演員恨可以拍既
但宋慧喬不了 演技十年如一日

其實都幾有興趣睇邊個男演員夠膽接

肯接嗰個男演員似係睇恩淑名氣而接
但女主角係女宋 真係邊個會想接

應該大家都驚左佢

有啲膠膠地 大陸版好睇啲 但劇情一模一樣 可能因為cut左好多

女主好似特登扮q咁樣

係 把聲都做作 但最新個集又好番啲
真係為左金曜漢先會睇

韓國近排係咪興買中國劇翻拍，今期都見到兩套翻拍劇

歷代級合作再+1！金秀賢確定與車勝元搭檔演出新戲《那天夜晚》

金秀賢退伍後憑著和徐睿知合作的《雖然是精神病但沒關係》再度受到海內外觀眾矚目，而該劇完結後，金秀賢下一步動向也成為粉絲們密切關心的話題。雖然先前曾傳出金秀賢考慮演出Netflix自製韓劇《Finger》，但最後因眾多因素決定推辭劇本邀約，消息一出讓許多粉絲相當失望，不知道何時才能再看見金秀賢回歸。

不過就在今日，根據韓媒報導，金秀賢確定將演出新戲《那天夜晚》（暫譯），飾演無故捲入殺人事件的大學生，且將和大前輩車勝元同台飆戲！

《那天夜晚》改編自英國BBC電視劇《Criminal Justice》（《司法正義》），故事講述兩名男子圍繞著一個女子的殺人事件，進而展開一連串的故事。金秀賢將在劇中飾演一名個性耿直的男大生「金賢洙」（音譯），某日晚上因為一個失誤而捲入殺人事件中而被懷疑是殺人嫌犯，車勝元則飾演唯一一個願意對金賢洙伸出援手的律師「申鍾漢」（音譯），兩人將在劇中與不合理的司法制度相抗衡衝撞，而金秀賢和車勝元在劇中飾演的角色也將隨著劇情的推進而產生莫大的變化。

金秀賢經紀公司表示：「金秀賢在退伍後的演出動向備受矚目，繼《雖然是精神病但沒關係》受到好評後，在《那天夜晚》中將展現什麼樣有別於以往的演出驚喜，還請各位多多關注，非常期待與演對手戲的車勝元合作，以及從平凡人生中有所轉變的金秀賢。」

而與金秀賢搭檔主演的車勝元繼2017年演出tvN戲劇《花遊記》後便未再參與電視劇演出，重心漸轉往綜藝和電影發展，這回與金秀賢合作，將是睽違三年再度出現在小螢幕的作品，也讓觀眾相當期待車勝元再展「大叔戲精」魅力，與同為百變演員的金秀賢互尬演技。

《那天夜晚》將由《便利店新星》李明佑導演執導，劇本則是執筆《武士白東秀》、《大撲》的權順奎作家負責，將在上半年度開拍，預計在下半年播出。

原創要度 翻拍唔使

第一下見到鋼絲吊頸真係幾衝擊打咗格仔都係咁話

前面幾好睇 但係後尾比facebook班仆街劇透哂就棄咗劇了

愛的迫降隔咗成年都仲未有粵語配音版

迫降係netflix 原創
唔會有電視台買嚟配音

netflix有出日文配音呀
不過啲演員連把聲都好有戲，睇配音係浪費

日文配音都係netflix 上面播
而唔係電視台買咗個播放權再配音再播

係啵自膠
Netflix啲韓劇有普通話配音但係冇廣東話配音

香港啲韓劇廣東話配音都係電視台自己配 點會賣俾netflix 同埋廣東話市場咁細 netflix 更加冇可能會配廣東話

日本都要翻拍大陸劇《微微一笑很傾城》

我記得Netflix之前有幾套戲係自己揾人去配 可能見反應麻麻冇咩需要就唔搞咁多嘢
其實聽粵配嗰啲都係上咗年紀嘅師奶 我地呢啲後生嘅都寧願聽返韓文原汁原味

微微一笑播個時都幾紅，我啲fd個時勁鐘意楊洋，但因為個女主唔符合我心目中個樣所以冇睇

唔知日本點樣拍佢地打機個情況

利申：書迷

楊洋真係幾正 可惜係大陸人

佢爆血果下我以為個頭割左出黎

啲人吹話金編請到元斌復出

韓國人自己ff
張基龍話無收過offer

新人咪會

始終拍親佢啲戲大多數會爆紅

恩淑唔似會搵新人
佢呢十年咁多套劇搵嗰啲都唔係新人

追緊金科長 幾好睇
google先知原來係當時嘅大黑馬 睇返幕後故事 都幾神奇

Penthouse臨結局睇到我嗌咗出嚟，興奮度超越咗夫妻的世界

呢套是咪可以一戰？
萬年女二多熙終於坐正

咩來 幾正咁 又科幻野？

好似係複製超能力人類個啲題材
(成日覺得呢啲題材拍到最後會爛尾）
CG 好勁咁，100% 事前製作
Tvn 2月1號上
多熙 但男主係金來沅不了

韓國果邊唔係好介意人離婚架咩
對佢影響好似唔係好大

其實我都想知而家韓國人對宋仲基同宋慧喬評價點

男嘅俾人笑甩頭髮多
女嘅名聲應該差啲, 一嚟韓國人不嬲都對離婚女人有偏見, 二嚟拍一套劇愛一個嘅印象太深入民深
但佢個名都仲有號召力, 開播收視應該仲有底盤

南宮珉三部曲全部都好正
嗰陣睇完stove league先睇金科長 睇完先知原來白團長表情崩壞可以咁好笑

美女孔心都搞笑
算係南宮珉最好睇既戀愛劇

@哎一股清流

【naver】李光洙將出演武打愛情劇《HERO》主角
李光洙在劇中飾演從前職檢察官變成了現在無業遊民的吳圭泰。天生就非常關心別人的事情，擁有強烈的俠義心，是看到不義就無法忍受的性格。運動神經也與眾不同，從小就作為興趣學習了拳擊，"打架百戰百勝"，結果導致家裡進行各種經濟賠償。
出道後首次擔任主角的李光洙將拋下此前搞笑的形象，作為俠義心強的人物登場。加上適當的武打和浪漫，提高了演技變身的期待感。

@韓國me2day

【edaily】演員李寶英確定出演tvN新劇《Mine》，劇中飾演陷入命運般的愛情后嫁入財閥家族的頂級人氣女演員Seo Heesoo，通過各種努力在全新而隱秘的財閥家族中展現自身的存在和色彩。新劇計劃將於今年上半年播出，期待！

@鳳凰天使TSKS

1月5日晚月火劇收視率（全國）
SBS《#頂樓#》（主演：#嚴基俊#、#金素妍#、#李智雅#、#柳真#、#奉太奎#）第21集上、第21集下（大結局）：23.6%、28.8 %（+3.2、+5.0）
KBS《#暗行御史#》第6集上、第6集下：4.9%、6.5%（-0.8、+1.5）
tvN《#晝與夜#》（主演：#南宮珉#、#金雪炫#、#李清娥#）第12集：4.6%（+0.2）
MBC every1《#拜託不要見那個男人#》（主演：#宋昰昀#、#李濬榮#、#尹普美#）第9集：0.2%（+0.0）
JTBC《#Live On#》（主演：#鄭多彬#、#黃旼炫#、#盧宗賢#）：停播

女宋除左玄彬同宋仲基 仲同邊個男主角傳過緋聞

傳緋聞(冇認): 宋承憲 rain
有認: 李秉憲

好似拍親劇都有傳過 之前男朋友同朴寶劍又係

寶劍都走唔甩完全無cp 感喎

傳緋聞仲有姜棟元, 都市傳說佢兩個曾經一齊喺香港某酒店出現

5個男主角齊哂

寶劍咁溫和既人都要為左佢出律師信澄清

仲要屈佢做第三者

呢啲真係嬲 一次合作就算無回頭

兩夫妻一齊拍劇，對仔女點

遲d有時間煲埋監獄醫生

netflix有第二個二十歲 係咪18again啲frd有冇人睇過如何？

有冇人viu ipad版app 彈出嚟話唔再更新 要down翻iphone版app？

今個星期第一次penthouse 女神降臨 驅魔麵館連住追
睇完penthouse之後睇女神減壓

完咗penthouse我諗緊開哲仁定女神
麵館同run on已經一路追緊中

呢套個編劇係附身嗰個會唔會又爛尾

no touch

不是。我個人覺得幾好睇

各自幸福生活

d人話崔智友做得差

好野又有女神睇

up錯 我其實係黎睇男神嘅

其實睇過偉大的誘惑者 那個男人同埋依套都唔太覺女主個樣係女神...

佢個定位太死 就算做威基基都係做啲女神角色
個人覺得演員要多啲方位同有可塑性個演藝生涯先會長同有多發揮
佢唔係唔靚 不過尤其呢套降臨啲選角好豐富
除左男一男二好大光茫就連細佬班主任角色都發揮得好好
所以女主唔吸引

今日係kill me heal me開播六周年池晟真係演技教科書，未睇嘅開黎睇下

女神好多支那廣告
所以都係等結局睇下女一簡邊個算

呢套係咪無女二線

可以不理女二出場佔1%左右

佢個角色係舞蹈系學生但完全唔識跳舞
even只係拍少少肢體動作都好生硬

有咩好聽既OST 可以分享下
我自己拋一拋磚先
3017- Just stay
3017- Tears in my heart
鬼怪-stay with me
IU - say yes
鬼怪 - Beautiful
一次的愛情 - Oh my angel
一次的愛情 - Because of you
Gummy - remember me

我覺得鬼怪全部ost 連套劇既配樂都好好聽 成日loop個album 除左上面個幾首 下面呢3首都好鐘意
I miss you
You are so beautiful
Wish
仲有hotel de luna 成個album 都好聽

一陣搵下有邊首好聽先

機醫全碟啊
首推 Aloha-曹政奭

機智的醫生生活好多首都好好聽
Aloha

套野都好睇?
見都唔少人推介

以前唔睇韓劇都會搵泰妍唱嘅OST
那年冬天風在吹首OST聽到宜家
1988 李笛 don’t worry
1988 ohhyuk 少女
1988 Noel together
青春紀錄 輝人 Shine on you
機智醫生生活 輝人 with my tear
鬼怪 ailee 像初雪般走向你
愛的迫降 精神病 hotel del Luna Brahms 幾乎全部都好聽

鬼怪仲有如初雪般走向你
秘密花園 那男人，出現
回答吧1988 少女，青春，你不要擔心
機智醫生生活成隻OST 都正
仲有泰妍 if, 金范洙想你都係經典

精神病 spotify 無歌

Hotel de Luna
推介
Taeyeon - all about you
Heize - can you see my heart
Punch - done for me
鬼怪數漏左最好聽Aliee 個首I will go to you like the first snow

youtube search Yi_Shyan呢個channel 佢翻譯好多好聽ost繁中字

多謝大家 我整理下先

Hotel del Luna
Ben can you hear me
Song haye say goodbye都唔錯

機醫?

hotel del luna
金師傅2
愛的迫降
我的大叔
布拉姆斯

以上既full album

但係我無睇呢套韓劇

Yes

好睇啊

點可以冇《在搖曳的花朵中我感覺到了你的洗髮精香味》浪漫的體質

又要放入list

見勁多人話洗髮精 原來係依首

首ost好聽 套劇都好睇 但太冷門冇乜人識欣賞

有無人睇過18年火星生活
我知係改篇劇 無睇原作 但睇到韓版結局 想知會唔會有s2

我有睇

好正

好洗腦

女神降臨第八集等到癲

咁唔怪得

求其推幾首
梨泰園 Sweet Night
愛的迫降 Give you my heart
青春紀錄 Every Second
愛我請按鈴 Falling Again
Start up Lonesome Diary

喜歡的話請響鈴ost真係唔錯
同套劇d劇情好夾

係 我近排先睇 所以而家成日loop
快啲出第二季 宋江好靚仔

意外發現的一天-初戀

有睇，蔡秀彬好靚
男女主都好夾

又 吳海英 - 全部ost
謊言的謊言 - Fake spring, I'm hurting, Lie after lie
Love Playlist 4 - Be My Love
她愛上了我的謊 - Yeowooya
三流之路 - Good Morning
那男人的記憶法 - Here We Are, One Day
今生是第一次 - Can't go
當你沉睡時 - When Night falls
雖然是精神病但沒關係 - Hallelujah
哲仁 - Like A Star

演員ver好聽

Wax - 떨어진다 눈물이（掉下的眼淚）
金娜英 - 그 무럽（那時候）
Punch - 널 사랑했던 한 사람（曾經愛過你的那個人）
Davichi - Please Don't Cry
Davichi - My Love
Good Enough - 대평가（太平歌）
DOKO - 그대란 사람을 다시 또 만나고（再次遇見你這樣的人）
美都與Falasol - 너에게 난 나에게 넌（我對你，你對於我）

呢套好唔好睇其實 見Netflix 有推介 金所鉉幾靚
但我未睇過佢主演既戲

有幾多未睇

幾好睇
金所鉉同宋康sweet到爆
靚人靚景

hotel del luna 所有

我覺得步步驚心麗嘅ost都好好聽

可以一睇
得8集 好快睇完
今年應該有第二季

清明亂入iu演唱會

機醫？好睇睇完會鍾意晒成套劇啲人 loop埋ost隻碟 追住睇啲花絮（每星期upload緊）

咁大鑊 好似唔睇唔得咁

Bookmark住先 食飯拎黎kill time 都好

G持第一集要交代背景同人物出場可能未好吸引 忍一忍第二集就開始嚟料！

但呢套未出第二季 睇得一半之後要等

驅魔麵館
世正 Meet Again
//
主君的太陽
Gummy 唱嗰首
Yoonmirae Touch Love
//
當你沉睡時
Henry it’s You
Kim Na Young 迷宮
//
花遊記
Ben if we are destined
//
觸及真心
Wendy What if love
//
你也是人類嗎？
Lyn Love
2BiC Heart
GB9 For the first time
//
金裝律師
Mamamoo You in my dreams

我都係
睇佢地casting好有趣，連病人同家屬都唔係亂揀，成套戲d演員演技都好好
之前睇完回答吧1988都不停搵d花絮睇

Wendy個首都好sweet 第一次聽唔知係佢唱

劇又好sweet 首歌又好sweet
我就係要呢啲
唔鍾意睇三角戀
呢啲由一開始就認定一個好好睇

係啊

@米兔的韓流生活

【體育京鄉】[《王國3》拍攝現場發生火災]7日據報導，韓國時間當天下午1時42分左右，慶尚北道聞慶一拍攝場地發生火災，約1小時後滅火，據悉是外牆裝修材料著火，點燃內部木材，滅火過程波及到城市的一部分，消防相關人士表示“(《王國3》)電視劇製作組為了拍攝融雪，然後起火，並無人員傷亡。”

一講有聲有畫面 昭旻撥頭髮去耳後

而家睇緊4-2嘅首播

第二季唔知幾時播呢？

理想係6月 但而家啲花絮仲慢慢摵緊到12集出晒嗰時應該都差唔多

學校2015 reset

見kpop公海韓國人屌緊女神嘅中國好誇張嘅殖入廣告

係咪得tvn 係禁，我記得鬼怪都俾人屌過

徐玄振、金東旭、尹博、南圭麗確定演出tvN《你是我的春天》

將於2021年上半年播出的《你是我的春天》講述了各自糾結在7歲，以"大人"的名字生活的 他們聚集到發生殺人事件的建築物中開始的故事。 tvN《泡泡糖》中演繹出感性臺詞的李美娜作家和《The King-永遠的君主》以及《輸入關 鍵詞WWW》等展現幹練導演實力的鄭智鉉導演。

徐玄振飾演將兒時暫住的江陵一家旅館視為自己的心靈故鄉，飯店導購員姜多貞。雖然為 了新的出發搬到九九大廈，但是在那裡遇到了殺人事件和樓下男主角永道。

金東旭飾演的是即使活著也不像活著的人，為了讓想死的人活下來，成為精神科醫生的周 永道。

尹博飾演某一天突然出現在姜多貞面前，動搖她心靈的投資公司代表蔡俊。

南圭麗飾演了被曾經深愛的男友兼經紀人利用後，又害怕再次愛上某人的演員安佳英一角

《你是我的春天》預計將於2021年上半年首播。

迫降都有啦

呢度都有人屌 何況韓國人

又係tvn 我記得精神病又係禁，check一check全部都係tvn嘅戲

認真加咗啲支那嘢 我就咁望啲劇照以為係扮韓味嘅支那劇

依家tvn Jtbc 啲劇收視咁癲 如果本身係開播之前話題性高嘅劇 實好多廣告

配埋大陸啲捲脷普通話根本就係大陸劇

那個男人的記憶法-나의 오늘이 너의 오늘을 만나
www請輸入關鍵詞-Milky Way Between Us
醫生耀漢-Way Back
芝加哥打字機-Satellite
九尾狐傳- I’ll Be There
當惡魔呼喚你的名字時-혼잣말

遲早會見到啲主角係用華為/vivo，而唔係Samsung

唔明明明禁韓令，啲中資都要係韓劇落廣告，啲小粉紅又唔屌

Wendy首goodbye同return都幾好聽

之後就德魯納酒店同機智醫生個album都好好聽

www個導演好期待

小粉紅會覺得天朝爸爸好勁
上次start up suzy 個角色明明素人又慳錢用筆油對鞋但拎dior袋已經好出戲jisoo遲啲佢套劇唔知會點置入廣告以前覺得韓劇啲置入做得幾好 唔外眼 依家真係亂咁黎

韓劇ppl太重要 咩都要錢

佢禁韓國輸入支那之嘛, 冇禁自己輸出去韓國呀

仲有徐玄振

聽下OST先,兩個VER.各有特色

金東旭同尹博都正

RUN ON第8集申世景有幾場演得幾好揀岩角色定同男主有化學作用??有D好奇佢之前拍過既劇係點

應該冇，純粹半開放式結局

Oh
謎團唔解埋落去就ending 搞錯

我冇記錯佢最後跳樓丫嘛，對我黎講都完得幾好，我覺得佢係死撚左

出軌的話就死定了 幾好睇

介紹得幾好
小清新韓劇《奔向愛情》任時完＋申世景擺脫舊框架！連台詞都富含正能量

好想快啲睇下一集

暫時睇咗幾集 發現男女主d對話好微妙 任時完做到嗰種怪怪哋嘅feel

前排睇完精精病同青春紀錄冇點追劇 青春紀錄悶到後尾棄咗
呢期有咩推薦？想開啲青春類 又有好劇情嘅黎睇
18 again 同startup大家比較推邊套

sweet home

18again
start up只睇金宣虎其他可全skip

機智的醫生生活第二季 1月第三周投入拍攝，5月tvN檔期討論中。
據悉機醫將在1月第三周投入拍攝，大概會在20號左右正式進入拍攝，拍攝之前所有演員工作人員將進行新冠檢測，陰性才可以一起拍攝，目前播出檔期5月討論中，由於新冠影響6月初播出檔期也討論中。
等到了

好期待

好想知翊俊，頌和會點

俞承豪啲劇好睇
個陣我追住佢黎睇

金所泫套school 2015經典

太妍首all with you
仲有exo首 for you
首首都好好聽

我真係睇第一集覺得又係個d野者，之後就棄左
等我返去睇多集先

啲歌都好好聽隊band係佢地練習左好耐嘅成果

18 again >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> start up
唔好哂時間

@鳳凰天使TSKS

1月7日晚水木劇收視率（全國）
KBS《#敢出軌就死定了#》（主演：#趙茹珍#、#高俊#、#鄭尚勳#）第10集上、第10集下：2.9%、3.0%（+0.5、-0.1）
JTBC《#RUN ON#》（主演：#任時完#、#申世景#、#崔秀英#、#姜泰伍#）第8集：3.8%（+1.0）
tvN《#女神降臨#》（主演：#文佳煐#、#車銀優#、#黃仁燁#）：2.9%（-1.0）

【Starnews獨家】[《機智的醫生生活2》將於20號左右開始拍攝，討論5月份編制]8日，據Starnews獨家報導，tvN《機智的醫生生活2》將於20號左右開始正式投入拍攝。據悉，該劇計劃去年12月初進行劇本研讀後開始拍攝，但受新冠肺炎的影響，拍攝被迫延期。之後製作團隊以1月初的劇本研讀為開端，計劃正式開始拍攝。

在這種情況下，由於新冠肺炎的影響，部分演員決定根據政府方針1月初分時間進行劇本研讀，部分演員在拍攝前不會進行劇本練習。不僅如此，在首次拍攝之前，演員-製作團隊-工作人員以及拍攝相關人員都將接受新冠肺炎的檢查。只有被判定為陰性，才能進行拍攝。

製作團隊為了防止新冠肺炎的擴散，將不公開日程及場所等拍攝內容，以免外部人員來到拍攝現場。只有製作相關人員和演員共享日程。另外，編制工作正在商議中，計劃於今年5月進行。據悉，為應對因新冠肺炎而受到影響的情況，6月初的編制也在討論中。演員及製作團隊將會以怎樣的故事帶給觀眾趣味和感動呢，備受關注和期待。

睇到一半 棄咗

點 好爛？

Run on係咪真係好睇，有申世景，唔敢開

睇咗啲run on ，申成功洗脫花瓶罪名，希望佢下次都簡番岩自己嘅劇本

冇睇過佢舊作冇偏見 我覺得呢套值得睇

值得開。覺得好睇過女神

女神越睇越怪可能棄

本身前面都好地地 第五六集開始唔知咩事 睇落有d唔知點
依家唔敢開第七集睇

睇過河伯同黑騎士 兩套都係一二集棄左
Run on 追到live 真係睇得過

唔知有冇同好
哲仁皇后 (Jo Hyun Ah - Here I am)
18again (Sohyang - Hello)
18again (SOYOU - The only one)
惡之花 (Shin Yong Jae - Feel you)
惡之花 (LIMYEON - In my heart)
Train (Oo - With You)
Kill it (Jang Hee Young - Unspeakable Secret)
僅此一次的愛情 (Fromm - In Your Light)
僅此一次的愛情 (CHAI - Oh My Angel)
僅此一次的愛情 (Sojung - Perfume)
僅此一次的愛情 (Huh Gak - Because Of You)
365:逆轉命運的1年 (murmur - Paris)
365:逆轉命運的1年 (Say'Z - Into my life)
當惡魔呼喊你的名字時 (Sondia - Say to Myself)
當惡魔呼喊你的名字時 (Sondia - You Bring No Sadness)
便利店新星 (Rothy - Sleepless night)
你喜歡布拉姆斯嗎? (Punch - Love Me)
壞刑警 (Kim Bo Kyung - 버려지지 않아)
醫生耀漢 (Minseo - Star)
我的大叔 (Sondia - Grown Ups)
德魯納酒店 (Punch - Done For Me)
德魯納酒店 (Heize - Can You See My Heart)
德魯納酒店 (Taeyeon - A Poem Called You)
不是機械人啊 (Kim Yeon Ji - Words of my heart)
不是機械人啊 (Damsonegongbang - Loving With All Your Heart)
你也是人類嗎 (Kim Na Young - Tell me)
W-2個世界 (Park Bo Ram - Please say something, even though it is a lie)
Born again (GB9 - Out of Reach)
Doctors (Younha - Sunflower)
Doctors (Park Yong In & Kwon Soon il - No Way)
Kill Me, Heal Me (Jang Jae In - Auditory Hallucination)
鬼怪 (Ailee - I will go to you like the first snow)
鬼怪 (CHANYEOL & PUNCH - Stay With Me)

試下先，netflix係咪有

多謝整理得咁好

Kmhm幻聽好聽

韓劇新手一問
啲收視率唔太明
女神咁多話題性都係得3.8左右 其實算高定低？

因為有時見啲劇好似一次的愛情 over 6% 但都好似話收視一般？

想睇winter garden

要睇係咩時段同有線台播定無線台播

可能係有線同無線電視台分別？

第三種魅力 (SOYOU & Mad Clown - When it Rains)

梨泰院Class (Kim Feel - Someday, the Boy)

我的大叔 (Jae Hwi - Dear Moon)

回答吧1988 (여은 - Let’s forget it)

步步驚心 麗 (Epik High feat. Lee Hi - Can You Hear My Heart)

外加PUNCH所有ost都好推薦

有線台收視x3大約係無線台收視
但以依家有線台收視咁癲 3.8就一般啦 但都以為女神咁多人講收視拍得住哲仁添上套九尾狐仲高過佢

有線台可以參考哩個

無線台嘅話而家有10%已經算收視ok
上年stove league本土熱度咁高平均都係得12.5%

女神喺韓國本土唔係話真係咁多人討論
同埋大部分睇嘅都係睇車銀優, 而屋企電視遙控嘅掌控者都係唔睇佢嘅老人家

哲仁係冇乜討論熱度但好多人睇, 可能老一輩啲人鍾意睇

大熊小熊都想睇想知點解前妻打俾錫亨

機智醫生我主力睇熊cp

Netflix睇緊black
睇到ep6
幾好睇又有笑位

ost推介 三流之路 btob-似懂非懂
呢首正拎埋獎

呢套野係啲配樂戇鳩啲，其他都尚算 ok , 申世京無哭叫嘅時候其實都唔太差

上面四支金剛棒，痴撚線

所以有時唔太明啲收視率

正呀
好聽到爆

女神無韓國本土討論？支那插入式廣告太多俾人屌，韓國人好似話杯葛套野，而家連支那韓劇網都拖慢左更新女神，唔知關唔關事？

JTBC好癲

頭十tvn同jtbc霸曬

無線台免費睇理論上唔係多人睇咩，竟然10%已經算係收視ok，係俾曬有線台搶曬啲收視？

哲仁開頭都好似比人話杯
點知愈黎愈高收視

網上鬧嗰班同開電視嗰班都唔係同一班人
同埋古裝應該點都會吸引到年長一輩睇

我諗依家佢地都開始計OTT平台？同埋佢地會計埋觀眾群，哲仁好似得30代唔係第一

哲仁個導演都好似勁快同支那個邊割蓆
話只係拎左個改篇權

究竟發生咩事

唔係, stove league上年係撞愛的迫降, 雖然只係撞星期六
但兩套同樣叫好叫座

同無線台迷你劇搶收視係綜藝

宋慧喬x金恩淑編劇新劇為《The Glory 》。
此劇講述了主人公夢想成為建築師，卻在高中時候由於嚴重的校園暴力退學，然後主人公一直等到加害人結婚生子，其孩子小學入學之時，主人公成為那個孩子的班主任後痛快地向加害人們以及旁觀者們復仇的邪惡又悲傷故事。

此劇為8集季播劇，播出電視台和時間未定，100%事前製作，青春記錄，秘密森林安吉浩執導，鬼怪，太陽的後裔金恩淑執筆，下半年開始拍攝。

係咪無男主嘅狗血劇

因為呢幾年無線台拍劇好頹 cut budget 係sbs 好啲 無線台啲編劇過哂檔去tvn 做 你都諗下自己幾耐無睇tvb 免費唔一定有優勢

屌 個劇情又幾過癮

我唔知點解個腦諗起金瑞亨sky castle個樣

cut budget係後果, 有線台本身就有大水喉可以出銀彈攻勢請演員編導出國取材
無線台又冇咁多time slot賣廣告, 根本冇得打
而家有埋netflix就仲冇競爭力, 不如將budget放綜藝好過

想像唔到宋拍呢種戲

有線台有d劇接近電影級製作 觀眾會睇得出

好似話原作作者鬧過韓國

...另外，《哲仁王后》被原作中國作家的厭韓爭議和歪曲歷史爭議等所包圍，經歷了一場風波。 但是之後製作組正式道歉，修改網站中的人物關係圖等努力平息了爭議。

改左咩

會唔會勾引埋佢老公

擁有高收視、高討論度的熱門韓劇《哲仁王后》將製作特別番外篇。

電視劇的相關人士向媒體透露，由申惠善、金正賢主演的 tvN 週末電視劇《哲仁王后》原本20集的戲份已殺青，但在休息幾天之後將投入番外篇的製作。

劇組將從今天開始拍攝，追加了整整1集的劇本內容，預計分成每集10分鐘，一共6集的方式推出。目前仍在討論要在電視上播出，還是在網路上公開。

追加的拍攝內容，是在正片裡未公開的昭容（中殿）與哲宗初次相遇…等等的故事，是不是非常令人期待呢～。

有mama一定睇
最好6集全影申惠善

...不過《哲》劇開播前已經是非多多，劇集改編自大陸人氣網劇《太子妃升職記》，而原著作者被指寫過貶低高麗人及韓國人的作品，惹來不少韓國網民不滿，而在劇集播出後，不少人批評劇情歪曲歷史，更在劇集中形容記載在世界記憶項目的朝鮮王朝實錄是「小道消息」，韓國文化遺產政策研究所所長黃平宇（音譯）昨日向韓媒表示：「關於哲宗和朝鮮王朝實錄，我們還有很多要研究的地方，但是他們卻拿來開玩笑，當然會令人憤怒。」

而神貞王后趙氏在現實中是朝鮮最後的大王大妃，是朝鮮憲宗之母，亦是純祖和純元王后的兒媳，但《哲》劇卻將神貞王后描述為迷信、喜歡用符咒來詛咒他人的人物，神貞王后趙氏的後代豐壤趙氏宗親會今日向韓媒表示對劇集歪曲歷史及醜化神貞王后表示遺憾，又表示會採取強硬手法追究。至於韓國通訊審議委員會今日表示收到了763宗觀眾投訴，指《哲》劇歪曲歷史及醜化歷史人物，他們表示進行檢討，並會遁正常程序處理事件。

From 西方

敢出軌就死定了 其實幾好 不過收視唔知點解就係唔高

碌極都未碌完

我都幾鐘意 懸疑得嚟又不失笑點 趙汝珍同高俊都好正
比起Penthouse 金永大呢套正好多

男主個frd 妍雨 金永大都做得好

block 左 4 個 , 太阻

變左純政治事件 , 會難解決過辱華

咁嚴格原來韓國 唔怪得咁小古裝劇

韓古劇用殘體字九成用左支那人做幕後

期待run on下集申世景講fuck you

驅魔麵館係咪勁好睇，未開

劇情似penthouse外傳

有冇人有睇啲網絡劇 最近睇緊套叫Growing Season講下啲後生仔女對sex嘅睇法 又幾好睇

愈來愈鐘意睇run on
已經想再睇多次 睇返d對白
串人/人生道理/sweet sweet對白都好正好有意思

呢期最好睇我覺得

Btob d歌好多都好好聽

唔錯

識野

咁你又唔可以怪佢地嘅 隨意扭曲自己國家歷史依樣野 係人都會出手指責
更何況係自己友 仲要編原作係佢地第二討厭嘅蝗蟈喎 唔嬲爆頭都偷笑啦

間中睇下

最衰最近鎰勳退團 幾鐘意佢

7個都鍾意

套野男女主相遇，互相了解認識，曖昧，磨擦，係有晒成個過程，拍得幾真實但無尷尬感，睇到第8集我都推介大家睇
第1，2集差啲，之後愈來愈好，希望再之後都係

agger佢哋啲對話同互動真係好正 每一集都睇完又睇
呢套真係對申世景改觀同埋入坑任時完

申世景個樣真係好撚靚，不過身形比例麻麻，影佢全身同背面就無咁女神，真實啲

睇佢哋啲花絮同訪問真係好sweet好襯

呢排最好睇

睇緊第一集，幾有趣

韓劇D花絮真係好誇張,唔知講乜睇畫面都FEEL到甜到痴線

呢期女神 麵館 哲仁 sweethome都正

睇緊麵館同哲仁
哲仁啱啱開 覺得呢套宮鬥都唔少
睇宮鬥就唔想睇佢 因為開呢套淨係想笑
仲未知會唔會睇晒

@毒唯瓜

【theqoo】金恩淑作家的新作內容跟某日本漫畫完全一致

金恩淑攜手宋慧喬新作《The Glory》講述了夢想成為建築師，但在高中時期因校園暴力而自動退學的主人公，一直等到加害主謀者結婚生子，擔任加害者孩子的班主任，開始向加害者及旁觀者們進行報復的故事。

日本日丘円+君塚力創作的少年漫畫《是欺凌者有錯、還是被欺凌者有錯》（目前已連載3話），男主被班上同學欺負到退學，多年後同學聚會，男主來到現場，加害者表面上跟男主握手言和背地裡繼續言語欺凌，說加害者有罪論。但其實加害者的女兒在學校就被欺負，而女兒的班主任是男主，男主在女兒被欺凌的事件中微妙地存在著。

金智媛嗰套係有兩季定點 一集得30分鐘嘅？

冇人睇允兒套HUSH? 未開，純粹有佢所以想睇

好似幾好，講新聞記者

預備開RUN ON睇, 任時完 對上個套 未生 好好睇, 跟著有套BLACK DOG內容勁似 但我睇左幾集就棄左
哲仁王后呢套有無巴絲 睇緊 好唔好睇?

我想問吓九尾狐傳係咪Netflix冇啊

依套上網睇

無 myavsuper 買左

上網搵黎睇先而家

仆街cctvb成日買咗想睇嘅劇 又唔想上支那網睇 搞到冇得睇

tw116？
台灣？

佢近年啲劇真係好睇

啱啱開始追start up睇到第6集定唔知7
屌你老母垃圾編劇攪到我好撚憎南柱赫好多情節都格硬寫 明明就乜用都無

男二個人設好好多

跟本就應該要調轉人設

哲仁王后拍得幾好睇 好睇過支那版
比堂哥吸引住

binc

雙甲原來佢有份

個陣已經覺得佢幾靚仔 金沅瑩
哲仁王后個人設佢做得幾好 幾深情痴線佬feel

run on定大都會好睇啲？

哲仁好搞笑，但有宮鬥劇情，唔鍾意可以飛

睇完RUN ON第一集 悶悶地 聽巴打話頭2集係悶 捱住先

套劇頭幾集好似冇乜重點咁 但又會令我想睇落去

好耐無睇到好劇啦
機智醫生
秘密森林2
沒關係 精神病
愛的迫降
kingdom

都正正

驅魔麵館都幾好喎

唔岩我

初頭用黎攝時間睇其實唔太悶，要睇番5,6集啲味道先會出黎，不過阿任時完做運動員似乎個妝化得太白，有娘味，又要成日著厚底鞋去對付申世京

呢套比我想像中好睇
可能我鍾意呢類愛情小品

我都覺得太白

現實中身邊有男主呢種人我應該會好憎
但任時完做出嚟又幾可愛
申世景有好拍擋啲演技好咗好多
同南柱赫同一類 兩個夾埋就中哂伏

btw run on我鍾意睇男女二條loveline多啲

申世景同南柱赫個套真係⋯
Krystal個Pair仲好睇過佢兩個

樓上推薦OST
梨泰園嘅 start , stone 都好好聽
好熱血

申世景以前真係公仔咁冇演技
呢套唔係話神演技 但起碼睇落幾自然先

我本身因為申世景諗住絕對唔睇但聽你地講話唔錯，今日走左去睇其實又ok估唔到佢英文講得幾好聽

得罪講句
申同南
2個都毫無演技

覺得申咁多劇淨係同時尚王兩個男主有cp感 不過套劇

劇情就算吧啦

哩排睇緊Run on，男女主角好襯同埋d對白同埋職業都唔似一般韓劇！
愛的迫降就唔洗講喇，兩個一齊就係賞心悅目

終於不再是運動服和呆板捲髮！《驅魔麵館》四位Counter帥氣變裝登雜誌封面！

型到

好開心Netflix終於再有一套神劇出現

時完幾靚仔

老實講我主要睇時完同秀英
對申世景我不嬲係0期望，所以冇乜所謂
劇情都算睇得過，大家如果係想kill time既話可以開下既
btw近期最愛係麵館

秋女士好後生
再次證明髮型的重要性

秋女士少似崔尚宮

秀英真係好正，尤其對腳

@瘋狂的貧道

【OCN史上最高收視率】劇韓媒報導#驚奇的傳聞# 自OCN公司創辦以來首次收視率超過10個百分點
第1集 2.702 （全國收視率百分點）/ 3.167（首都圈收視率百分點）
第2集 4.350 / 4.145
第3集 5.329 / 5.798
第4集 6.724 / 6.370
第5集 6.060 / 6.695
第6集 7.654 / 7.364
第7集7.721 / 7.331
第8集 9.302 / 8.963
第9集 8.386 / 8.289
第10集 9.093 / 9.188
第11集 8.677 / 7.764
第12集 10.581 / 10.203

@鳳凰天使TSKS

1月10日晚週末劇收視率（全國）
KBS《#Oh！三光別墅！ #》（主演：#李章宇#、#秦基週#、#金知妍#、#錢忍和#）第34集上、第34集下：29.9%、33.6%（+4.8、+2.7）
tvN《#哲人王后#》（主演：#申惠善#、#金正賢#、#裴宗玉#）第10集：12.8%（+0.7）
OCN《#驚奇的傳聞#》（主演：#趙炳奎#、#劉俊相#、#金世正#）第12集：10.6%（+1.9）
tv朝鮮《#復仇吧#》（主演：#金莎朗#、#尹賢旻#、#柳善#）第14集：2.2%、2.2%（+0.3、+0.0

鬼怪真係靚仔到爆

and healer

OCN都有高質劇 但原來未上過10

浪漫醫生金師傅2 安孝燮好正

#驚奇的傳聞# 1月10日OCN播出的周末劇《驚奇的傳聞》第12集，以全國為基準整合有線、IPTV、衛星等收費平台的收視率，平均收視率為10.6%，最高達到了11.4%。同時以全國為基準，男女2549收視率平均達到了8.5%，最高為9.4%。這是OCN創立以來收視率首次突破兩位數，同時刷新了《驚奇的傳聞》自身最高收視率與OCN最高收視率紀錄。

【sportsseoul】電視劇相關人士11日表示:"歌手兼演員朴志訓將出演人氣網絡漫畫《遠看就是藍色春天》(暫譯)的電視劇版男主人公，就像"人生遠看是喜劇，近看是悲劇"的題目一樣，該劇講述了20多歲年輕人要度過人生綠色春天的故事，真實地解決年輕人現實的苦惱和矛盾，原漫畫是在眾多年輕讀者中產生共鳴和呼應中聚集人氣的作品。朴志訓在劇中飾演擁有英俊的外表，毫無不足、在好家庭中長大的善良、愛撒嬌的經營系學生，新劇將於1月開始拍攝。

九尾個樣太女人 妝太濃 西裝型好多

早排放假終於睇完1988
好後悔無早啲睇真係好好睇

啲ost都勁爆好聽

紅左寶劍睇埋花絮選角

同依家太瘦削鬼怪真係全盛時期

棟旭bb好想啜啖佢

愛在大都會 唔知想點

狗善派定澤善派

唔鍾意訪問
仲有唔明金智媛做乜要用另一個身份去襄陽唔俾人知真正身份
返首爾就飛甩池昌旭
池昌旭近幾幾套都麻麻

呢套真係得16集？ 30分鐘一集即係平時嘅劇得8集

狗善派！

依家先睇喜歡請響鈴 宋江bb

劇情有少少鬼打牆

澤善
抗拒唔到寶劍

18集之後 冇辦法唔狗善

麵館真係集集都有喊位

睇完花絮了依家睇緊花樣青春
打算睇晒所有綜藝

好正啊
選曲無得彈

好難決擇
正八深情 澤仔溫柔
可唔可以both

花樣青春好好睇
四個男仔都好夾
柳俊烈真人好charm
寶劍好qq

台灣Netflix先有?

唔知喎香港無?!
我加拿大

好睇呀 希望唔會爛尾

暫時睇完第一集 ok

覺得點
有幾集我笑到喊

驅魔麵館

呢套劇睇完鍾意左秀彬

呢首勁有feel❤️

有冇人覺得啲續集CP好似多數都唔夠第一輯吸引
例如金醫生我好鍾意鯨魚同東柱

2021佢超多戲 期待

好正
佢哋真係好fd好好笑
柳俊烈真係好正
正峰真人仲搞笑過個角
寶劍qq到好似bb仔

聽到就好想喊
點解可以咁感動

有集打電話問人 係咪你殺 直接俾人cut線

套劇播左好多舊歌都好正
呢首都好好聽

精神病開左4集，真係唔錯童話題材好正
P.S, 朴珪瑛真係好正

佢同其他差佬d互動勁好笑

off topic 朴珪瑛幾套劇角色唔同性格 都做得幾好

首歌真係好聽到痴晒線 呢套真係勁好睇

想覆的時候見到 呢首係每日返工放工都聽 Spotify 仲有分男聲女聲唱 好好feel

上次pjh拍戀愛革命
啲演技都好好
繼續g chi

兩季cp我都鍾意
李聖經同安孝燮都好襯

愛在大都會真係唔太掂 run on就真係好睇

一見到kill me heal me 耳邊己經自動響起ost

聖經同安孝燮好似太少劇情交待
鯨魚東柱起碼有鯨魚唔要命唔做助手都入去東柱
不過少幾集係咩都會少啲

愛在大都會主要睇金智媛
5/6集

真係勁好聽，配合埋個劇情睇劇果時一起歌就想喊

李聖經同安孝燮本身大學都識
都有feel既
不過就唔知對方邊part鍾意左對方

想問有冇邊套韓劇比較多描述交友app?

前面明明好好笑 點解後面會咁慘又成日搞到人喊
世奇

喜歡的話請響鈴唔知算唔算

幾時出第二季

有無講煮野食既韓劇好介紹

者係做廚師或開飯堂

最後真係集集喊

Oh我的鬼神君
梨泰院class

呢個我諗起以前套pasta

大長今

其實細個個時覺得大長今都幾好睇

意麵情迷同麵包王金卓九都唔錯

應該係香港人都睇過

好睇韓尚宮崔尚宮

第一套韓劇咪睇佢

wu la la wu la la~~

哲仁皇后算唔算

run on幾正

人生第一套睇嘅韓劇

Oh我的鬼神君全盛時期曹政奭！！！

@哎一股清流

【naver】大勢趙炳奎將出演古裝劇《御史曹亦傳》主角
13日，某電視劇局相關人士表示，趙炳圭將出演tvN古裝劇《御史曹亦傳》的主角。
趙炳圭在劇中將飾演狀元及第最年輕的洪文官隨從兼暗行御史瑞恩。無需修飾語的秀麗外貌是壓倒性，並擁有軟綿綿的眼神。很確定他是一個擁有一切的威武男子漢，但卻是個腦子裡沒有未來或是目標的人物。
選角結束後即將進入拍攝，預計將於今年下半年播出。

#頂樓特輯# 《頂樓》昨日播出的特別節目也創下了同時段收視率第一的紀錄，據悉昨晚播出的SBS《頂樓-隱藏的故事》全國收視率為9.8%。當天節目中還首次公開了預計於2月中旬播出的《頂樓第二季》的預告視頻，看了第二季預告的演員們紛紛表示:"我們也是第一次看（視頻）"，"因為不知道彼此拍攝到什麼程度，不知道那是什麼場面"。

好睇喎呢套

響鈴幾時出第二季 就嚟一年半

睇左佢套網劇，長髮都正

我都等緊
想睇德九條線

好彩我最近先睇 一出就睇嘅話邊估到咁耐都未有第二季

千萬別跟那男人交往

其實呢套幾好睇 得十集唔拖

小品feel

日與夜會唔會爛尾

依排睇run on好鍾意任時完
依家開始睇翻未生

之前訂嘅那個男人的記憶法bluray 終於送到好重手

文佳煐真係好靚

未生佢好得意著老豆件西裝

勁好睇
返過工既都伯有啲共鳴

會唔會好沉重？

頭2集有小小

男女主角互動好正 我連啲花絮都追埋

包啲咩同幾錢?

本身淨係得碟、photobook同postcard
預訂就多兩本講設定嘅special book、全劇劇本、A4poster、金東旭張職員證同幾張文佳煐嘅相
不過連埋運費大概2000左右都幾貴吓

職員證正
之前miss咗冇買當慳返錢算

可摸耳影埋職員證

全劇劇本呢個正

我以前買過其他劇嘅導演版，可惜冇劇本

職員證真係幾靚當初就係為左張證同埋本special book訂

希望黎緊多啲劇可以分開買劇本有時唔想比咁貴買導演版但又想研究下本身劇本係點

我都係咁話
而且我覺得佢哋啲劇本好靚

Agger
Stove league本劇本真係好靚

好正呀 掙扎左好耐買唔買 話哂到而家都仲會翻睇cuts
想問下你係上網自己訂定搵代購？

我喺yes24個網度直接訂 因為預訂期長所以唔敢搵代購

睇到邊
我睇到9 好好睇呀
點解個時好似唔係好hit咁既

最近又睇翻奶酪陷阱

觀眾陷阱

6 我睇wiki見收視都麻麻

cg好似唔錯

慘

睇左一集run on 好鍾意呢種節奏,感覺好治癒

對白正

睇得出呢個編劇應該好鍾意睇電影

個時第一次去韓國都係因為大長今
被迫比老母拉埋一齊去

我都等緊響鈴第二季

原來有懸念，搞到我唔想睇。

RUN ON 新OST好聽到癲
OST女王金娜英再一佳作

女神降臨

呢套係個編劇既出道作，睇新聞佢以前跟開金恩淑，以後又多一個編劇既劇可以期待

netflix成日上viu有嘅韓劇

應該係買返啲舊劇

之前聽完金娜英啲OST去搵佢啲歌聽
好撚高質

有唔少歌星係靠唱OST上位，韓劇利用ost捧人呢個位做得好過日劇好多

日劇基本得op

仲要出道作? 真心掂

好多日劇既主題曲都係由某歌手或樂團既專輯抽一隻歌出黎，好少好似韓劇咁突登創作，所以好少見日劇會紅歌

紅歌都有嘅 但要套劇超hit
同埋日本對版權概念好老套 就算假設有一set ost佢都唔會放上網 / 秒速ban你 淨係呢度傳播率輸晒
舉例平井堅Pop Star隻single 相隔15年先肯免費放上去youtube

傳緊Jtbc 買咗中國劇 三十而已

點解韓國依排係咁翻拍中國劇既

翻拍得好又無咩所謂ge

禁算唔算中國文化開始輸入番去韓國，定單純買劇本平過搵人寫劇本。

不過好在韓國就算翻拍都冇個種中國味係到，唔似中國啲翻拍劇

其實中國文化本身好值得學習，只係俾共產黨扭曲哂其實韓國就算翻拍英，日劇都只係拎左人地劇本骨架，好多對白，場景都再度過，展示返自己本土文化，唔係搬字過紙

碩亨媽媽Ig 機醫第二季終於讀劇本啦

敬淏係係練緊結他

河智苑套Chocolate
睇過最舒服嘅韓劇，ost又好聽

佢地真係好襯
Yangpa首ost 都好好聽
不過kkbox 冇

點先save到tvn啲官方劇照，右鍵唔到

可以試下較細個頁面 之後拉張圖去desktop

brahms嗰首世界級我聽到而家
第一次聽佢係太陽的後裔同mad clown嗰首 又係好正

有無人覺得<偶然發現的一天>好睇過 <女神降臨>

正呀

原創劇本荒掛

山茶花開時隻那時候都世界級
冇見過佢邊隻ost會畀人難聽

音色好正
金娜英同punch真係聽完佢地唱OST之後會search佢地啲歌嚟聽

白雅言都係，但佢呢幾年少左唱ost

你地講緊呢三個歌手我都好鐘意 佢地出嘅ost我都會聽哂

同埋佢地唔至在海外輸出文化

我到依家仲覺得haru同端午好甜好sweet

坐大髀

嘩

日本都有買中國劇翻拍
《微微一笑很傾城》爆紅4年翻拍日劇！選角曝光

其實依家大家都互相買 你肯賣就得

時世CP好襯
情節甜得嚟又唔會流於老土

估唔到同任時完咁夾

韓劇《Run On》10個彩蛋！角色電話是「任時完」和「申世景」的真實生日

惠允真係好得意
佢講嘢隻手係咁郁
路雲又成日學佢

結過一次了 幾好笑

搵唔番坐大脾張GIF

佢地2個鏡頭內外都好襯

@瘋狂的貧道

【編劇下車】據韓媒體報導驚奇的傳聞編劇呂芝娜因為電視劇後半部分內容走向和製作組產生分歧最後決定下車。根據有關人員說雙方並非有大的衝突，都是為了電視劇超好的方向經過長時間協商未果，最終編劇決定退出。從13集開始由導演劉善東完成劇本

wtf

收視大好可能太多諗頭?
想開第2季無問題,唔該個尾收好少少

真

今集已經開始

終於開驅魔麵館
睇到我好肉緊
好好睇啊啊啊啊

thanksssss! 主上真係每個都記得

哲宗好sweet ga

有冇人有睇池昌旭金智媛果套都市男女的愛情法

今日睇完8集

有~~

係咪仲有4集就完 好短呀

一齊討論 身邊冇朋友睇

Netflix分集度睇到有16集

呢套講3對既愛情故事
日常平淡果隻, 冇咩爭議位討論

但覺得金智媛離開池昌旭個理由唔夠強

仲有8集 但30分鐘一集 即係平時韓劇嘅4集

終於睇完如實陳述 你地覺得個尾叫唔叫ok

後半劇情勉強咗啲 又有啲dum
感覺揭開兇手之後用兩集埋尾會好啲
不過整體佢啲殺人場面都幾刺激幾好睇呀

我果陣一路睇冇諗過兇手會係佢
所以揭曉果下我係shocking既

後面大暴走 當住面咁殺人

麵館證明貪心真係好易出事

我覺得平淡得黎好好睇 好輕鬆 啲角色都討好
可能金智媛既角色就係描寫都市愛情現實果一面掛 畢竟佢地相識過程太甜太浪漫

其實套野D'能力'設定一開始就無好完善,開頭簡簡單單拳拳到肉仲好睇,
後尾又領地又結界又念力,編導根本玩唔掂,編劇仲走埋

打大佬呢場我覺得冇辦法
對家出哂念力你點同佢淨係肉膊
希望係為咗留伏筆又好點都好
最尾可以好好打返場交

原來呢套係邊拍邊播？

主角次次都唔拎武器，防彈衣都冇

有槍都無用啦 呀臣下下用念力指返枝槍射死對手

@鳳凰天使TSKS

1月17日晚週末劇收視率（全國）
KBS《#Oh！三光別墅！ #》（主演：#李章宇#、#秦基週#、#金知妍#、#錢忍和#）第36集上、第36集下：29.8%、33.1%（+6.6、+3.4）
tvN《#哲人王后#》（主演：#申惠善#、#金正賢#、#裴宗玉#）第12集：13.2%（+0.7）
OCN《#驚奇的傳聞#》（主演：#趙炳奎#、#劉俊相#、#金世正#）第14集：9.9%（+0.5）
tv朝鮮《#復仇吧#》（主演：#金莎朗#、#尹賢旻#、#柳善#）第16集（大結局）：2.5%、2.9%（+0.3、+0.5）

最近最好睇係邊套

Run on
哲仁王后 飛宮鬥

run on 好睇?
我開頭netflix睇到5分鐘好似冇咩吸引力 棄左
既然有人讚 遲下再望下

睇下你鍾意睇邊類型，佢啲對白有深意，拍攝鏡頭都好清新
睇靚仔靚女就女神降臨

今晚路雲新劇

會開希望好睇啦

見個姐弟戀主題同女主個樣唔太岩我
應該睇下評價再決定睇唔睇

主要係意外發現的一天，太鍾意路雲

我係係好中意佢同惠允
但過唔到姐弟戀呢個心理關口
路雲下一套古裝我會睇架！

會唔會拍返個前傳

但女主元真兒 好似收視毒藥嚟

前傳凌霄花又係bad end
講起路雲至少都係男一，惠奫套戲跌下跌下變左女四定女五

上一套係咪同池昌旭仲要係入伍復出作

請融化我吧 viutv播有睇過下 只能講演技係麻麻 佢其他作品差成點就唔知了

男朋友

主君的太陽
我的女朋友是九尾狐
仁顯王后的男人
pinocchio

美少女變身

無左端午同佢玩心

變左自己玩 無人理佢

好掛住佢地兩個

偶一天家族其實真係好sweet,但係端午Haru唔可以直接留言

睇到有啲sad 韓國做藝人真係太多限制 花絮太sweet都唔得

咁多演員都上認哥宣傳 希望任時完同申世景都上吓不過好似多數係播之前上 除非爆紅

兩個係咪都未上過？

上認哥要轉數好快

好想做路雲前輩

尋晚睇左半集
OK WO
慢慢征服前輩幾過癮

呢套d對白怪怪地

原作個設定都係差1歲咁少?

真實差五年

心動

咁跟真實差5年仲好啦，定韓國差1年都咁重輩份？

其實想知係韓圈論資排輩係計年齡定出道年份計？
如果兩個藝人 一個年紀大啲 出道遲啲 另一個年紀細但出道早啲
咁邊個係前輩

係

出道先就係前輩

所以山茶花個童星係路雲前輩

都幾尷下要講敬語

有時睇綜藝睇住佢地整理輩份真係好好笑
明明劉在石細過池石鎮但又係佢前輩百看不厭既笑點

唔需要咁認真,主打都係俾女性ff希望既劇

ok

考古睇番李到晛路雲個集買輩份 石鎮買極都係細過在石

邊集想睇佢地

好成功

RM ep499 李到晛今集又係爆發小宇宙 好好笑
希望佢可以上多d綜藝

李到晛都係我好期待既演員
佢上完running man之後開始好有綜藝感（aka識背叛）

有綜藝感嘅演員大推趙炳圭
第一次上RM就撚大神

有新劇

終於上到位 之前睇live已經覺得佢好正

兩個無咩情侶感覺
期待睇吓係點

只是相愛的關係幾好睇，不過主要靠俊昊撐女主就不過不失，劇本唔錯，幾療癒

都市男女的愛情法愈嚟愈正
半個鐘唔夠啊

屌朴宰元好撚慘

有冇人睇左美延網劇 Replay

但我都有d明李恩梧點解咁做
btw 前幾集有首英文歌 係ost定咩嚟 打晒歌詞都拉唔到

晝與夜 16

Dream high 紳士的品格

dream high 同startup同一編
佢真係有鋪男二搶男一癮

有冇人有睇秘密森林

路雲條長腿好正
星期一二睇路雲，三四睇車銀優，時完

有

ching睇曬？

當然

個結局算拍得幾好

德魯納酒店
女神降臨

想當年dream high 森動最後得米 可憐志平

大家睇過最悶嘅韓劇係邊套

我係那年冬天風在吹

《延遲的正義》除了鄭雨盛接替演出，李政宰與李伊莉雅也來啦！

半之半

《驅魔麵館》本週大結局！但綜藝版的《驅魔麵館》要來了，4大主演全亮相

救救我 真係唔知睇咗啲乜翻嚟

本身諗住玉澤演加徐睿智衰極有個譜

愛情雨 個陣為左允兒睇 我真係睇左一集中途恰著左 都唔知套戲做乜允兒接啲劇真係套套都伏咁濟自此我就無睇少時既劇
利申：sone

Dream High 2

河伯的新娘

紅色波板糖係抑制怪物人格，我估唔使再食應該變返正常杜正宇

Do Do Sol Sol La La Sol

當年睇到掟爛MON可以話佢眼光好，捧起金秀賢

果陣為左南柱赫睇 悶到hihi
唔知睇左啲乜

+1 完全睇唔明

呢套真係好悶，不過係拍得幾靚嘅
允兒得第一套劇我有睇曬，其他睇一半就放棄
相反佢拍個套電影幾好睇

南柱赫都幾多伏

舉重妖精ok呀

出軌的話就死定了

如果當年唔係金秀賢只係南柱赫
編劇可能都要收工

呢套好睇喎 救救我2睇左小小就唔想睇

當我最美麗的時刻第一套棄嘅韓劇

天氣好的話，我會去找你

天氣好的話唔係悶,係以為療癒,但姨媽老母條線好沈重壓抑

我連覺得應該最無伏既k2都睇左一半無睇睇睇下覺得宋允兒條線仲好睇過佢

我都覺得救救我好好睇好刺激
當年追到尾嗰幾集緊張到要睇live
亦都係睇呢套睇中咗禹棹煥

【TYN】[金素妍老公李尚禹將特別出演《頂樓》第二季，可靠的外助]金素妍老公李尚禹將特別出演二月即將播出的SBS新金土劇《頂樓》第二季。這是李尚禹和金素妍第二次在同一部電視劇裡見面， 兩人曾在2016年MBC電視劇《家和萬事成》中合作，之後發展為戀人並於第二年結婚，一直以來展現溫柔而又有分量演技的李尚禹在《頂樓》中將會散發怎樣的氣息令人期待，《頂樓》第二季將於2月19日首播。

嗰陣同啲friend一齊追K2 大家都係睇宋允兒多過允兒

佢節奏係好慢但係我覺得幾好睇

因為角色吸引同好戲好多

允兒個人設成個花瓶咁
唔講仲以為宋允兒先係女主角

森林
酒店之王
總理和我
怪咖文主廚
男朋友
愛情雨
便利店新星
一起吃晚餐嗎
天氣好的話，我會去找你
對我而言可愛的她
請融化我吧

以上我都係頂唔順棄左未必係節奏慢但劇情真係吸引唔到我就算係有鍾意既演員都係咁話

連登巴絲啲推介唔錯Run on好睇
唔會一味死甜

聽我fd 講話佢平時咩韓劇都會睇得落下 但個套對我而言可愛的她佢話爛到頂唔順 話唔知呢啲咩狗屎垃圾劇情

其實睇個時覺得宋允兒同池昌旭一齊都幾正

救救我 好睇喎⋯⋯
好撚想打條人渣喎
雖然我係睇左精精神病先再睇救救我

成套劇我淨係記得影允兒淥麵都影左好耐

有無人會睇宋仲基

係 慣咗個節奏就唔悶

下集男主好似保護女主，好想快的睇任時完爆發

我覺得編劇應記一功睇得出對電影同翻譯好有研究啲對白幾有深度，唔係淨係講情情愛愛，有探討到人生哲學。申世景演技仲係有好大進步空間，但有劇本同其他演員搭救，所以睇得過下

其實我都係一有新劇都會開下黎睇咁，但嗰套真係唔知做乜鳩Rain同Krystal又極度唔襯搞唔掂

應該會睇下但而家真係見親佢個名都諗起宋慧喬

呢個cast再加 我係infinite fan 都睇唔落

劇本對白真係有深度，好治癒

Me2 婚真係唔可以亂咁結

唔會因為佢而開黎睇 如果播左之後劇本好評或者會開黎睇下
真心依家麻麻地佢 但未至於ban哂佢啲劇

Yes feel到好有心思tw我覺得OST都幾好聽

遲啲宋慧喬又有新劇真係唔知仲有邊個可以做到男主

聽聞睇到炆 唔會掂呢套

係呀.....真係好炆
炆嘅原因唔係套劇差
係套劇演出來有一種無力感 集集都睇到揸實拳頭

第一次睇有申世景嘅戲
覺得佢冇乜表情咁佢追賊嗰陣慢鏡影住佢近鏡
望住佢個樣以為佢散緊步
定呢套戲入面已經算好咗

呢套根本係睇宋允兒同池晶旭
允兒啲part我通常都飛
唔知佢角色定位想點

前輩乜乜lipstick果套好悶
有路雲都頂唔順

女主把聲

老牛聲
又唔係靚
演技都唔係特別好
樓上話佢係收視毒藥

睇左一陣就熄左

其實佢而家嘅定位係咩, 好似套套劇都冇亮點咁
而家播緊hush我睇到第3集又係覺得佢冇乜存在感
反而拍下popcorn movie好似仲多好評

仲等緊好劇本人生角色
但唔知點解我睇佢拍劇硬係睇唔入戲 但佢又未至於爛演技
反而佢拍電影我又睇得幾舒服

confidential assignment入面做廢青派下膠哩類幾啱佢
好似嚟緊拍第二集都有佢, 要同姐夫對戲

佢同曹政爽個套幾好笑

感覺佢比較岩去拍笑片或者動作片

Exit好睇喎

唔明點解成日鍾意同啲呀叔一齊拍 揀親都爛劇本

呢套估唔到佢同曹政爽幾有火花
明明靚女演員臉應該拍多啲正劇 但暫時又未有好劇本

嗰套乜乜總理先奇怪, 無論劇情同配搭都係零吸引力
但佢同後生嘅拍都唔見得好好

相比之下秀智揀劇本好好多

的確係

真係好悶 仲要姊弟戀唔啱我

big同任意依戀唔覺得好好多
idol嘅話IU揀劇最醒

Startup

仲要嗰時結到全城轟動點知冇耐就離

其實啲劇本係咪sm幫佢簡

我見秀英離開sm接啲劇本都唔差

我諗佢依家有得自己揀既 但sm 有無暗中推走啲offer就唔知喇

睇到後期一睇到道山達美對手戲勁易恰著

覺得confidential assignment哩啲戲份少又要做廢青嘅劇本唔係sm揀嘅

有冇好睇既韓劇係講兩女爭一男 睇親好多都係兩男爭一女

可能靠自己試鏡拎到個角色添

iu有得揀 本身大牌

big果陣都算大class係爛尾姐
任就老土 但可以食金宇彬

始終覺得原本個劇唔係咁 志平原本真男一
因為無李鐘碩做志平先夾硬扭

我們遇見的奇蹟 有修羅場 但睇你接唔接受到男女主都係中年喇

哲仁

其實係1男1女爭1男

池晟套秘密算唔算不過幾狗血

penthouse
布拉姆斯

玄彬 我叫金三珣

女二真係好閪 搶人老公仲要人不計前嫌

依家先發現錯post sor

邊套

應該夫妻的世界？ viu播緊

Viu 播緊夫妻的世界睇到太勞氣

申世景出名面癱+收視毒藥
我不嬲skip曬佢做既戲 但冇錯佢係呢套戲入面算好左

出軌的話就死定了 ep14

呢套個角色啱發揮 唔使太多表情 反而覺得幾cute

啱啱睇完驅魔麵館14集... 啲節奏好似慢好多

我係男人都睇到燥

睇咗幾集Penthhouse, 原來又係一貫有錢人恃財欺壓窮人然後窮人含冤報復仇嘅橋段

個男人仲仆街啦, 背叛個老婆包二奶之後仲想連個仔都搶走埋

為咗拖長開S2可以去到幾盡...

想問下大家有冇睇漫畫，到底漫畫係咪去到第13集打完壞人就大結局

合符現實

所以中間睇到悶

後面就好睇返少少

不過結局太on9

好似唔係喎
要睇多幾集先下定論

兩個字，精彩

《驚奇的傳聞》收視率趨勢
全國/首都
1—— 2.702 / 3.167
2—— 4.350 / 4.145
3—— 5.329 / 5.798
4—— 6.724 / 6.370
5—— 6.060 / 6.695
6—— 7.654 / 7.364
7—— 7.721 / 7.331
8—— 9.302 / 8.963
9—— 8.386 / 8.289
10—— 9.093 / 9.188
11—— 8.677 / 7.764
12—— 10.581 / 10.203 (最高)
13—— 9.372 / 9.476
14—— 9.926 / 9.870
15—— 8.995 / 8.550 (最新)

Netflix新上咗套 婚詞離曲

雖然好師奶劇
但睇到我好緊張幾刺激

最近睇緊邊套韓劇? 【21】

開定先